處女情意結 討論區

見到好多人話
唔介意自己個女友有性經驗，但又會話 咁如果佢係處既話就最好
亦有巴打話過，接受唔到鐘意既人已經同人搞過，心入面有條針

又或者，點解一個男仔係player，會聽落有讚美既感覺？但當一個女仔有好多手，就會被人用 雞 黎標籤。雞，係動物既一種，係好的。但明地我地用佢黎形容似妓女既女性，實係負面。甚或，女人係公廁。

其實呢度，帶出左一個好主流既男性思想———征服、打獵，榮譽。

點解？因為妓女、公廁呢d terms，佢既負面字來自於佢地被無數人使用，容易得到。咁點解咁會唔好？因為唔特別，亦顯示唔出個男性有幾勁。呢個係好傳統既父權思想。

呢個point，亦係av度引證左。大量既av主題，汁男，口爆，顏射，凌虐，都有征服女性同 令女性感到低下既情節同行為。書中，AV現場亦有提到呢點，而同時因爲呢樣野hit中男人既慾望，所以大受歡迎。當精液射落女主角塊面度，就有種 "呢個係我先有既獵物" "佢被我征服左" "得我先有"
既感覺。

近年，由女av執導既片，有反過來既形勢，女人征服男人，不過而家都係由男權av主導。

而更有趣既係，處女膜呢樣野，係更加引証左女人既性係好寶貴的

男人無處男膜或類似既構造黎証明佢係未同人發生過關係，所以造物者都某程度上係父權思想既感覺

雖然打到1999，不過只係好想探討下近黎係呢度見到既一d事，講得唔好請隨便討論